依家同藍絲嘈，一句就先發制人：死曱甴！

正，對方呆撚晒
鬥藍真係必勝

一樣狂屌樓下廢老死曱甴

廢老完全冇得反擊
呆幾秒諗下自己係咪死曱甴

不嬲都係咁做

一定要快過佢講

鬥紅

人地講先你咪反擊，係前面加句支那

死曱甴！你咁愛國有冇帶五星紅旗？

笑死

黑衫阿叔 就鬧黑暴

都係鬧死曱甴！

反正都係鳩鬧，要搶口過佢

成日咁罵民建聯

冇錯，根本冇得反擊

行埋嚟即時屌佢 你係咪想搞事呀屌你老母

正 鬥快鬧 黃絲又贏晒
香港又少咗藍絲

鬧佢哋唔爭氣
撕BNO都作假

緊係一黎就叫佢唔好掉野